屋企隻貓癡身點搞

一定要同你訓 唔係就叫成晚
唔理佢一陣就瘋狂叫

再大D就唔理你

唯一既解決辦法係同佢r頸r到咕咕聲
佢就會唔記得叫

俾我養

肯痴你咪好

幾大
係咪有分離焦慮果d 野